[好奇L] 呢間係咩學校？

小弟未見過畢業袍條領有碎花
有冇巴絲知呢間咩學校？